[ios11] album cover 錯鳩曬。有冇人知點搞翻正

明明係Mac iTunes 都正正常常係原本既 cover 圖
點鳩知自從up左iOS 11 後新買同新下載既歌一同步入部i7plus 就會變左咁既樣。
有冇連巴連絲知點搞翻正正常常。雖然唔影響運作，但真係好礙眼

正啊 RubberBand C碟
利申 ：唔識搞

Sorry笑咗

hardwell

有冇人試過....

好撚怕一洗機連舊底入果d,全部album 相都錯鳩曬

應該係刀削麵出問題

統一番演出者嗰啲料就得

已試，唔work好多隻碟都係咁

Btw係電腦睇乜事都冇....

Folder 都正常

iOS 11 出左之後我已經唔會夠膽講"用家問題" 呢四隻字...
可憐...

求救

Del曬再同步得唔得

最怕搞到明明冇亂既都亂埋

試吓關閉 Apple Music ?

仆街一開笑咗，Sorry

試左，唔得

W&W Tiësto